其實由幾時開始, 警方取消咗四點記者會?

雖然大家都明白宜家係非常時期, 但警方好似冇正式宣佈取消或暫緩開記招?

日日都態度強硬咁開記招, 突然間無聲無息消失?

「我們知道他們在說謊，他們也知道自己在說謊，他們也知道我們知道他們在說謊，我們也知道他們知道我們知道他們說謊，但是他們依然在說謊。」

一向都係有事先準時四點
無事就唔一定開
9/10月都唔係日日開

想屌條狗乸

巴打食開屎？

呢排咁平靜，仲開乜鳩

好似最近一次係1月2日。係唔係驚erer又講錯嘢？
而家搵人上網播片就算。

連警荒都唔夠口罩？

777講左
開記者會唔駛對好多人的情況下
唔准用口罩呀

即係唔會開「好多人」既記者會？